史上最醜iPhone 11來了！最新相機配件大曝光 「方形三鏡頭」成定局

蘋果秋季發布會將於9月登場，隨著時間接近，新一代iPhone的相關訊息不斷流出，早期曝光的iPhone 11機背外觀有方形鏡頭外框，一度引發網友震驚，批評「史上最醜」，沒想到如今配件商Olixar搶先開賣周邊，宣傳畫面也顯示，為新iPhone設計的保護套採方形三鏡頭外框，幾乎可以確定方形、三鏡頭配置已成定局。

蘋果知名分析師郭明錤（Ming-Chi Kuo）17日發布最新iPhone預測報告，稱蘋果將於2020年下半年推出支援5G網路的新一代iPhone，分別為6.7英寸、5.4英吋一大一小2個版本OLED螢幕，至於另一款則是低端的6.1英吋OLED螢幕，只支援LTE，很可能是iPhone XR的後代產品。

2019的新一代iPhone預計將於9月秋季亮相，而郭的報告中則描述5G要到2020年才會登場，隨著發表會時間接近，越來越多工廠曝光相關訊息，9to5mac網整理報導，認為2019的iPhone外觀和目前的XS、XR大致相似，規格則將採A13芯片，且相機配置為三鏡頭。

事實上，早在今年4月網路上便已陸續出現iPhone 11的相關機密，當中包括製作模具顯示手機加入多鏡頭行列，從雙鏡頭延伸為三鏡頭，以達到更好的拍攝畫質，沒想到最近又有配件廠商Olixar曝光影片，表示他們已經獲得了最新iPhone鏡頭的配件，將會推出為iPhone 11設計的3款鏡頭黑色保護蓋。

Olixar公布的產品預購資訊中，新鏡頭保護蓋試用於iPhone 11、iPhone 11 Max及iPhone 11R，依據設計得知2款新手機iPhone 11、iPhone 11 Max都採用三鏡頭配置，iPhone 11R則仍是雙鏡頭，但3款機種的鏡頭外框都是採用方框包裹。也就是說，方形、三鏡頭配置幾乎已成定局。

該廠商還同步推出了新iPhone的手機保護貼，顯示新機螢幕仍留有「瀏海」，但喇叭稍微更改位置。

Trump: Fake News!!!!

唔好乜撚野都po 事時台啦 , 事時台仲未夠煩咩

iPhone 習
好撚唔吉利